如果楊思琦去鼎爺私房茶開餐......

鼎爺會煮咩俾佢食？

乞衣雞

紅燒雞煲廁

吔屎啦

流心雞

全雞宴

頭盤：涼拌鼎你個肺
主菜：中出即飛水豉油雞

比個買一送一優惠佢

清精黑鮑

紅杏雞

刀功

疱椒疹醋酸辣大魚細魚火煱

鴻運炸子雞

條八婆而家無哂消息
返左上去?

玫瑰水煮雞。
花枝銀柳。